
                      Malísima, fui a verla en la fiesta del cine porque estaban todas las salas ocupadas menos esta y era por una buena razón... Lenta, aburrida y sin fundamento.
        
            